通知中心有問題

通知中心睇哂啲通知岀返嚟之後個通知數量(即係粒紅色嘢)只係減一，要不停㩒入去再出返嚟先至可以整走曬所有通知

Android 7.1.1
oneplus 5t

你返出去正常使用
個數就會自己update

唔得喎喂

你試下F5一次topiclist